{
  "Home": "首頁",
  "Overview": "總覽",
  "Explore": "探索",
  "Developer": "開發者",
  "Learn": "學習",
  "Dynamics": "動態",
  "Coin release": "代幣釋放",
  "Ecology": "生態",
  "Community": "社群",
  "Activity": "活動",
  "Global community": "全球社群",
  "Bringing together Xone's global developers, token holders, validators, and all supporters, working together towards a common ideal": "匯聚 Xone 全球開發者、代幣持有者、驗證者與支持者，共同邁向理想目標",
  "Explore the future with Xone": "與 Xone 一起探索未來",
  "Get help and support for Xone": "獲得 Xone 的協助與支援",
  "Looking for opportunities to collaborate with Xone": "尋找與 Xone 合作的機會",
  "Build a better Xone together": "一同打造更好的 Xone",
  "Promote Xone with community members": "與社群成員一同推廣 Xone",
  "Collaboration and Support": "合作與支援",
  "Notice": "公告",
  "Timely capture the latest updates and announcements of Xone": "即時掌握 Xone 的最新消息與公告",
  "Engineering": "工程",
  "Xone employment opportunities": "Xone 職涯機會",
  "Explore career opportunities in a decentralized world, immerse yourself in the forefront of technological change, and become an innovative pioneer in the Web3 era": "探索去中心化世界的職涯機會，站在技術前沿，成為 Web3 時代的創新先鋒",
  "Bounty Hunter": "懸賞獵人",
  "Participate in document contributions": "參與文件貢獻",
  "Join us together": "一起加入我們",
  "Discover DApps in the Xone Chain ecosystem": "探索 Xone Chain 生態內的 DApp",
  "Create APP": "提交 DApp",
  "Website": "官方網站",
  "Share": "分享",
  "Audit": "稽核",
  "Audit report": "稽核報告",
  "Code": "原始碼",
  "Github repository": "Github 儲存庫",
  "White paper": "白皮書",
  "Description": "項目說明",
  "Search for desired projects": "搜尋感興趣的項目",
  "Xone Developer Resources": "Xone 開發資源",
  "Contact us for assistance": "聯絡我們以獲得協助",
  "Refer to the official documentation for basic building knowledge": "參考官方文件了解基本建構知識",
  "Quickly get started building using code examples provided by Xone developers": "透過 Xone 開發者提供的範例程式碼快速上手",
  "Learn Xone": "認識 Xone",
  "Code Example": "程式碼範例",
  "See More": "查看更多",
  "What is an Xone Chain account?": "什麼是 Xone Chain 帳戶？",
  "How to trade Xone Chain?": "如何在 Xone Chain 進行交易？",
  "What is EVM?": "什麼是 EVM？",
  "What is a block?": "什麼是區塊？",
  "What is Xone's replay protection": "什麼是 Xone 的重放保護？",
  "What is the Xone Chain module?": "什麼是 Xone Chain 模組？",
  "Attempt to build the first ERC-20 token": "嘗試建立第一個 ERC-20 代幣",
  "Open roles in our network": "網路中的開放職位",
  "Active address": "活躍地址",
  "Artwork": "藝術作品",
  "Work together with us to maintain the security of the Xone Chain ecosystem.": "與我們共同維護 Xone Chain 生態系統的安全",
  "A top-level DApp built on the Xone Chain ecosystem, exploring infinite possibilities and driving cutting-edge innovation.": "一個在 Xone Chain 生態上打造的頂級 DApp，探索無限可能，驅動前沿創新",
  "Discover opportunities for collaboration, work side by side with the Xone team, build a blockchain ecosystem, and enjoy technological and resource support.": "發掘合作機會，與 Xone 團隊攜手共建區塊鏈生態，並享有技術與資源支援",
  "Gain a deep understanding of Xone's technical architecture and development progress, and explore the underlying innovation and engineering practices of blockchain.": "深入了解 Xone 的技術架構與開發進展，探索區塊鏈的底層創新與工程實踐",
  "Help Xone build a brighter future in another way.": "用不同的方式協助 Xone 建構更光明的未來",
  "Nodes of Xone Chain": "Xone Chain 的節點",
  "The current content is provided by application developers. Xone has no control over the content, privacy policies, or practices of any third-party websites or services, and assumes no responsibility. If you have any questions, please contact the project directly.": "目前內容由應用開發者提供，Xone 無法控制第三方網站或服務的內容、隱私政策或行為，亦不承擔相關責任。如有疑問，請直接聯繫該項目",
  "Token release": "代幣發行",
  "Team Release": "團隊發行",
  "Release Quantity (XOC)": "發行數量 (XOC)",
  "Transaction Addresses": "交易地址",
  "Q1_title": "Xone 是什麼？",
  "Q1_text": "Xone Chain 是一個基於以太坊協議的去中心化 Layer-1 區塊鏈平台，也是領先的行為價值激勵區塊鏈 (BVI)。在 Xone Chain 上，每一次互動都創造價值，每一份貢獻都會獲得獎勵。透過其獨特的 BVI 系統，使用者的行為和貢獻會即時累積並轉換為獎勵。Xone Chain 提供高效能的區塊鏈解決方案，具有交易速度快、成本低、隱私性強、去中心化治理等特色，打造一個充滿活力、創新且蓬勃發展的生態體系。",
  "Q2_title": "誰經營 Xone？",
  "Q2_text": "Xone 是一個去中心化區塊鏈平台，不受任何單一實體控制。Xone 的運行仰賴全球執行協議的節點電腦，這些節點共同記錄並維護區塊鏈的安全與完整性。任何人都可以成為 Xone 節點，只需執行 Xone 軟體並遵循協議規則。",
  "Q3_title": "它與其他的有何不同？",
  "Q3_text": "Xone Chain 融合了以太坊的技術成熟與比特幣的價值儲存理念，並引入創新的行為價值激勵機制，形成獨特的競爭優勢。",
  "Q4_title": "Xone 的解決方案",
  "Q4_text": "透過將激勵機制整合至 Layer-1 協議層，Xone 避免了傳統設計中的取捨問題，構建出高效、社群導向、可永續的區塊鏈系統，讓用戶行為與生態發展目標一致。",
  "Q5_title": "什麼是 BVI？",
  "Q5_text": "BVI（行為價值激勵）是一套以行為為核心、以身份為橋樑、以治理為動力的機制，為 Web3 注入全新活力，並解決當前痛點，促成一個透明激勵、高參與度、共治共創的數位經濟模式。每一次鏈上互動與貢獻皆可被量化為用戶價值，並透過身份系統與 GVOTING 實現治理權力下放，防止大戶或單一實體壟斷。",
  "FAQ": "常見問題",
  "Xone Guide": "Xone 指南",
  "Understand what Xone is, explore, learn, and master its infinite possibilities": "了解什麼是 Xone，探索、學習並掌握它的無限可能",
  "Xone Build": "Xone 建構",
  "Learn how to build DApps on Xone and unlock the future of Web3": "學習如何在 Xone 上建立 DApp，開啟 Web3 的未來",
  "Xone Blog": "Xone 部落格",
  "Read Xone's research report on the future of Web3 and learn about Xone's next steps": "閱讀 Xone 關於 Web3 未來的研究報告，了解 Xone 的下一步計劃",
  "Natural Resources": "資源",
  "Mastering key resources of Xone, obtaining technical support, development tools, and opportunities for community collaboration, and embarking on a journey of blockchain innovation": "掌握 Xone 的核心資源，獲得技術支援、開發工具及社群合作機會，展開區塊鏈創新之旅",
  "Under construction": "建設中",
  "Tools And Infrastructure": "工具與基礎設施",
  "Get Xone build related development tools and suites to help you or your team quickly and efficiently accept Xone.": "取得與 Xone 建構相關的開發工具與套件，協助你或你的團隊快速高效地接入 Xone",
  "In the ever-evolving landscape of blockchain technology, Xone Chain emerges as a modular Layer 1 solution that redefines how we perceive and interact with on-chain value.": "在快速演進的區塊鏈世界中，Xone Chain 作為模組化 Layer-1 解決方案，重新定義我們對鏈上價值的理解與互動方式",
  "Explore Xone's future vision and growth path, and witness how we drive the advancement of blockchain technology. From technological innovation to community building, Xone creates unlimited opportunities for users and developers, jointly ushering in a new era of decentralization": "探索 Xone 的未來願景與成長路徑，見證我們如何推動區塊鏈技術的進步。從技術創新到社群共建，Xone 為用戶與開發者創造無限機會，共同迎接去中心化的新時代",
  "Us on Mar 21, 2025": "2025 年 3 月 21 日",
  "Welcome to the XOC Release page! This guide will help you quickly understand why you need to release your XOC and how to complete the release to ensure your operation goes smoothly.": "歡迎來到 XOC 釋放頁面！本指南將協助你快速了解釋放 XOC 的必要性及操作流程，確保釋放順利進行。",
  "Why Release XOC?": "為什麼要釋放 XOC？",
  "XOC is the native token of the Xone public chain, and WXOC (Wrapped XOC) is a mapping token used for Xone Testnet interaction. In order to use XOC on the Xone Mainnet, you need to convert WXOC to XOC, a process called unwrap.": "XOC 是 Xone 公鏈的原生代幣，WXOC（封裝 XOC）是用於測試網交互的映射代幣。要在主網使用 XOC，你需要將 WXOC 解包成 XOC。",
  "How to Release XOC?": "如何釋放 XOC？",
  "Get your tokens unlocked fast by learning what to do in this guide! Ready to start unlocking XOC?": "請參考本指南快速解鎖代幣！準備好開始釋放 XOC 了嗎？",
  "I have understood and know how to perform the release operation": "我已了解並知道如何執行釋放操作",
  "I need to see how to release XOC": "我需要查看如何釋放 XOC",
  "Step 1": "步驟 1：檢查錢包代幣",
  "Verify that the connected wallet address has sufficient funds to pay transaction fees for interacting with the Xone testnet. Also, check if the wallet holds WXOC tokens.": "請確認連接的錢包地址中有足夠的測試網資金以支付交易手續費，並檢查是否持有 WXOC 代幣。",
  "Next step": "下一步",
  "Step 2": "步驟 2：轉移 WXOC 代幣",
  "Transfer WXOC tokens from the connected wallet to the designated contract address on the Xone test network. Waiting for confirmation of transaction data.": "將 WXOC 代幣從已連接錢包轉移至 Xone 測試網的指定合約地址，並等待交易資料確認。",
  "Previous": "上一步",
  "Step 3": "步驟 3：資訊確認",
  "Once the WXOC token is successfully sent to the specified contract address and the transaction data is confirmed, Xone will automatically send the same amount of XOC to the address you used to interact with the contract. After that, switch the wallet network to the Xone mainnet and verify that the token has been received.": "當 WXOC 成功發送至指定合約地址並完成交易確認後，Xone 將自動將等量 XOC 發送至你與合約互動的地址。接著請切換錢包至主網，並確認是否收到代幣。",
  "Go to release": "前往釋放",
  "Operation Guide": "操作指南",
  "Skip": "跳過",
  "Send WXOC tokens": "發送 WXOC 代幣",
  "Send WXOC tokens to the XOC Release contract": "將 WXOC 發送至 XOC 釋放合約",
  "Synchronize data": "同步資料",
  "After receiving the token, the contract will synchronize data with Xone Mainnet": "合約收到代幣後，將與 Xone 主網同步資料",
  "Release XOC": "釋放 XOC",
  "After synchronization, XOC will be released, which can be confirmed by going to the main network": "資料同步後將釋放 XOC，你可前往主網確認",
  "Please connect wallet!": "請連接錢包！",
  "Send WXOC success!": "WXOC 發送成功！",
  "Release XOC success!": "XOC 釋放成功！",
  "I Need to Release": "我要釋放",
  "Current Release Remaining (XOC)": "目前可釋放數量 (XOC)",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "Send WXOC": "發送 WXOC",
  "Locked (WXOC)": "已鎖定 (WXOC)",
  "When you send XoneTestnet WXOC tokens to our contract address, they will be locked and await the next release for the corresponding amount to be unlocked.": "當你將 WXOC 發送至我們的測試網合約地址後，它們將被鎖定並等待下次釋放對應數量。",
  "Please go here": "請前往此處",
  "Learn more": "了解更多",
  "When releasing XoneMainnet XOC, the amount you can release is calculated based on the locked amount in your address. If you haven't made any releases before, Xone will send all previously releasable amounts to your XoneMainnet address when you confirm the release.": "釋放主網 XOC 時，可釋放數量將依據你地址中鎖定的數量計算。若你之前未曾釋放過，Xone 將於確認時一次性發送所有可釋放金額至你的主網地址。",
  "Tips": "提示",
  "1. Please ensure your connected wallet account has sufficient Xone Testnet gas fees. Out of gas?": "1. 請確認你連接的錢包帳戶有足夠的 Xone 測試網 Gas 費。Gas 不足？",
  "2. Each release has a limit, so plan ahead accordingly.": "2. 每次釋放皆有限額，請提前規劃。",
  "3. It’s recommended to familiarize yourself with the release rules and process in advance. Learn how to operate and understand the rules here.": "3. 建議事先熟悉釋放規則與流程。點此了解操作方法與規則。",
  "Important Information": "重要資訊",
  "Release contract": "釋放合約",
  "No matching data found!": "未找到符合的資料！",
  "Load More": "載入更多",
  "Ended": "已結束",
  "Releasing": "釋放中",
  "Pending Release": "待釋放",
  "Block": "區塊",
  "Release Amount(XOC)": "釋放數量 (XOC)",
  "Transaction Count": "交易筆數",
  "Successfully Released(XOC)": "已成功釋放 (XOC)",
  "Next Release (XOC)": "下次釋放 (XOC)",
  "Released (XOC)": "已釋放 (XOC)",
  "Address": "地址",
  "Remaining Total Quantity (XOC)": "剩餘總量 (XOC)",
  "Date": "時間",
  "Amount (XOC)": "數量 (XOC)",
  "No Data": "暫無資料",
  "Please refresh the page or contact the administrator.": "請重新整理頁面或聯繫管理員。",
  "Release Progress": "釋放進度",
  "Welcome to Xone Mainnet！": "歡迎來到 Xone 主網！",
  "From this moment, unleash your mainnet tokens and step into a new era! Experience the high performance and expansive ecosystem of Xone Mainnet, and embrace the future of decentralization.": "從此刻開始，釋放你的主網代幣，踏入新紀元！體驗 Xone 主網的高效能與廣大生態，擁抱去中心化的未來。",
  "Search Address": "搜尋地址",
  "Release (XOC)": "已釋放 (XOC)",
  "POBVI (Proof of Behavior Value Incentive) is an innovative blockchain consensus mechanism used to identify the value of user behavior and incentivize the specified behavior value. POBVI verifies the on-chain behavior of participants to determine who will receive the reward, thereby ensuring the integrity and fairness of the on-chain incentive system.": "POBVI（行為價值激勵證明）是一種創新的區塊鏈共識機制，用以識別用戶行為價值並激勵特定行為。POBVI 驗證參與者的鏈上行為來決定獎勵歸屬，確保鏈上激勵機制的公平性與完整性。",
  "Hours": "小時",
  "Minutes": "分鐘",
  "Seconds": "秒",
  "Days": "天",
  "Remaining at the end of the season": "賽季結束剩餘時間",
  "Total Addresses": "地址總數",
  "Active Address": "活躍地址",
  "GV Contribution": "GV 貢獻",
  "Transaction": "交易",
  "Data Overview": "資料概覽",
  "contrast": "對比",
  "Day": "天",
  "Developer resources": "開發資源",
  "Access comprehensive tools and documentation.": "存取完整的工具與文件資源。",
  "Engagement opportunities": "參與機會",
  "Connect with an engaged user base for feedback and adoption.": "與活躍用戶群互動以獲取回饋並推動應用。",
  "Number": "數量",
  "Historical GV": "歷史 GV",
  "Quantity (XOC)": "數量 (XOC)",
  "Percentage": "百分比",
  "Trading (24 hours)": "交易量（24 小時）",
  "Joined on": "加入時間",
  "Activity level (30 D)": "活動等級（30 天）",
  "Joined 10 days ago": "10 天前加入",
  "Data": "數據",
  "Follow": "關注",
  "them together": "與他們一同",
  "Go Release It": "立即釋放",
  "All Network GV": "全網 GV",
  "Released GV": "已釋放 GV",
  "To Be Released GV": "待釋放 GV",
  "XOC Total Release": "XOC 總釋放量",
  "Total Transactions": "總交易筆數",
  "Total Historical GV": "歷史 GV 總量",
  "Time (UTC+0)": "時間（UTC+0）",
  "Epoch": "Epoch",
  "Season Name": "賽季名稱",
  "Obtain GV": "獲取 GV",
  "Fee": "費用",
  "State": "狀態",
  "Released": "已釋放",
  "Can be released": "可釋放",
  "Expired": "已過期",
  "My GV Record": "我的 GV 記錄",
  "Selected": "已選擇",
  "Release All": "全部釋放",
  "GV To XOC": "GV 轉換為 XOC",
  "Confirmation Information": "確認資訊",
  "Ensure that the selected release GV information and rates are correct.": "請確認所選 GV 釋放資訊與比例正確。",
  "Authorization Confirmation": "授權確認",
  "Confirm wallet authorization and start XOC release.": "確認錢包授權並啟動 XOC 釋放。",
  "Release Complete": "釋放完成",
  "Hash": "交易雜湊",
  "Block number": "區塊高度",
  "Total": "總計",
  "Available": "可用",
  "Cancel": "取消",
  "Go Releasing": "開始釋放",
  "Please do not close this page and Authorize in the awakened wallet!": "請勿關閉此頁，並在彈出的錢包中完成授權！",
  "Share to": "分享至",
  "Confirm": "確認",
  "What is a person?": "什麼是個人？",
  "Independent individual": "獨立個體",
  "What is organization?": "什麼是組織？",
  "Active organization": "活躍組織",
  "What is a project?": "什麼是項目？",
  "Independent Project": "獨立項目",
  "Please note that! The selected identity plan cannot be changed after confirmation. Please choose the appropriate plan type.": "請注意！確認後所選身份計劃將無法更改。請選擇正確的類型。",
  "Do you need to see a more detailed plan introduction?": "你是否需要查看更詳細的計劃介紹？",
  "The identity plan you have chosen is:": "你選擇的身份類型為：",
  "You can obtain the following benefits:": "你將獲得以下權益：",
  "Fully-Backed Reserves": "全額資產儲備支持",
  "One of the World's Leading Cryptocurrency Exchanges": "全球領先的加密貨幣交易所之一",
  "Confirm selection": "確認選擇",
  "Check in the browser": "在瀏覽器中查看",
  "XOC balance": "XOC 餘額",
  "The data has been precision processed and updated before 10 seconds.": "數據已精準處理並於 10 秒前更新。",
  "GV Overview": "GV 概覽",
  "What is GV?": "什麼是 GV？",
  "Yesterday": "昨日",
  "Today": "今日",
  "What is Epoch?": "什麼是 Epoch？",
  "Next": "下一步",
  "Previous Epoch Reward": "上一期 Epoch 獎勵",
  "Previous Epoch participation": "上一期 Epoch 參與情況",
  "The current Epoch starts from": "本期 Epoch 開始於",
  "Other": "其他",
  "Ranking": "排名",
  "Season information": "賽季資訊",
  "Historical Season": "歷史賽季",
  "Total reward GV": "GV 總獎勵",
  "Content": "內容",
  "Confirm your information": "確認你的資訊",
  "Search for popular organizations and projects, follow them Finding the Best Practices for Xone": "搜尋熱門組織與項目，探索 Xone 的最佳實踐",
  "Find the organization or project that you are interested in and join them": "找到你感興趣的組織或項目並加入他們",
  "Name": "名稱",
  "Sharing Channels": "分享渠道",
  "Total Users": "用戶總數",
  "Total GV": "GV 總量",
  "interaction volume": "互動量",
  "Their information is provided by the application personnel who created them, and Xone cannot control or participate in any practices related to their services, content, privacy, etc. Please pay attention to protecting your privacy and property security.": "這些資訊由創建者提供，Xone 無法控制或參與其內容、服務或隱私行為。請注意保護你的個人資料與資產安全。",
  "user growth": "用戶成長",
  "active": "活躍",
  "All Items": "全部項目",
  "The data was updated 5 minutes ago.": "資料已於 5 分鐘前更新。",
  "Popular": "熱門",
  "Newest": "最新",
  "Show {{ count }} Results": "顯示 {{ count }} 筆結果",
  "Joined organization": "已加入的組織",
  "Joined projects": "我已加入的項目",
  "My Project": "我的項目",
  "Enter": "進入",
  "Create": "創建",
  "my project": "我的項目",
  "my organization": "我的組織",
  "Basic information": "基本資訊",
  "Set basic information for your project/organization.": "設定你的項目/組織的基本資料。",
  "Upload profile picture": "上傳頭像",
  "Upload Background": "上傳背景圖片",
  "Organization Name": "組織名稱",
  "Introduction": "簡介",
  "Contract information (optional)": "合約資訊（選填）",
  "Owner Address": "擁有者地址",
  "Contract": "合約",
  "Socialize": "社群設定",
  "Set up third-party social media information for your organization/project.": "設定你的組織/項目的社群媒體資訊。",
  "Social Media": "社群媒體",
  "Privacy": "隱私設定",
  "Set up public information for your organization/project.": "設定你的組織/項目的公開資訊。",
  "Public Access": "公開存取",
  "Opening, your organization/project is publicly visible.": "開啟後，你的組織/項目將對外可見。",
  "Download contributed data": "下載貢獻資料",
  "Opening, your organization/project members' contribution data can be downloaded.": "開啟後，成員的貢獻資料將可供下載。",
  "Join Settings": "加入設定",
  "Personalized settings for user joining mode.": "使用者加入方式的自訂設定",
  "Unlimited": "無限制",
  "Users can actively join.": "使用者可自由加入",
  "Only by invitation": "僅限邀請",
  "Users can only join through invitation links.": "使用者只能透過邀請連結加入",
  "Granularity": "粒度",
  "Hour": "小時",
  "Contribution to GV": "GV 貢獻",
  "Last Seen": "最近登入",
  "Download": "下載",
  "Method": "方式",
  "Contribution": "貢獻",
  "Contribution behavior": "貢獻行為",
  "Invite To Join": "邀請加入",
  "Setting": "設定",
  "Enter the official website": "前往官方網站",
  "Join The": "加入",
  "View and confirm the contract address information published for your project.": "查看並確認你的項目發佈的合約地址資訊",
  "Confirm Save": "確認儲存",
  "Add": "新增",
  "Saved failed": "儲存失敗",
  "Saved successfully": "儲存成功",
  "Join the BVI program and reap your own value": "加入 BVI 計劃，實現個人價值",
  "About BVI, you need to know": "關於 BVI，你需要知道",
  "More": "更多",
  "Click to upload": "點擊上傳",
  "To Be Updated": "待更新",
  "Download CSV": "下載 CSV",
  "Toggle color mode": "切換顏色模式",
  "Disconnect": "斷開連接",
  "Avg. Block Time": "平均出塊時間",
  "Avg. Tx Cost": "平均交易費用",
  "Login successfully": "登入成功",
  "Page Not Found": "找不到頁面",
  "Contact us for further assistance!": "聯繫我們以獲得進一步協助！",
  "pageNotFoundMessage": "很抱歉！您查找的頁面不存在。請嘗試<1>重新整理</1>或<3>返回首頁</3>。",
  "Contributor": "貢獻者",
  "Details": "詳細資料",
  "Media toolkit": "媒體工具包",
  "Term of service": "服務條款",
  "Let's embrace the future together": "讓我們共同擁抱未來！",
  "Privacy Policy": "隱私權政策",
  "ALL": "全部",
  "24H Tx Amount": "24 小時交易數",
  "Release My GV": "釋放我的GV",
  "Transactions": "交易",
  "See more": "查看更多",
  "In Progress": "進行中",
  "Loading": "載入中",
  "Find the organization or project": "搜索組織或項目",
  "Edit": "確切地",
  "Language": "語言",
  "Item List": "列表",
  "Number of Addresses": "地址數量",
  "Link": "關聯",
  "Hot": "溫暖的"
}